有個fd入大學想買notebook

如題，佢主要用來睇下片， 搵吓project資料，用下office咁樣，佢想3000內搞點
想問下各位巴打有咩好note推介下

小米note

師兄仲有冇其他好推介
4500蚊佢話貴左d

用學校電腦已夠做，過來人

Get錯 Fund-Dip 入大學

我都覺得係囉，先3000蚊
不如學校內做仲好啦

不過我就係R爆頭都諗唔到可以買咩囉
所以想問下各位師兄有無d頭緒

3000蚊
不如唔好買啦

師兄 小弟我都同感囉

自推

睇片，office，做project
如果住hall既，三樣都可以係圖書館搞掂，特殊片就手機搭夠，加上學校有得借nb
走讀既，屋企desktop+圖書館+手機

有時唔好為買而買

真心嗰句 佢買完用一排都會覺得嘥錢
除非佢份人無乜要求

3000蚊真係無咩好買，小心貼錢買難受

小米狗也不屌

iPad加羅技鍵盤

iPad 2017

3000算數啦，二手囉

3000蚊 ipad算鳩數啦
ipad做唔到某d野先去電腦室

唔係話唔得，重到pk姐
呢個要求最平既notebook已可以

一係買ipad
買notebook真係貼錢買難受

好的，感謝各位師兄師姊嘅意見。
佢講話吾買算了

吾

學校機mon 又大又勁，點解唔用。
唔好處係考試期間被人用左，要用多時間搵位

你